香港人推真普選最失敗嘅地方，係唔識將佢同民生拉上關係

令到支持真普選嘅人突破唔到人口嘅六成

有咩高見

可以留意返脫歐派係點宣傳

推

選舉果陣冇試過做咩
最直接咪就係講堆大白象 但根本拉唔到好多票
因為個原因係失敗主義大盛

無講錯架，不過係689 之前，唔多人關心政改。係689時期，無乜人覺得經濟/民生咁大問題，係近幾年，部分因為樓價狂升，所以開始覺得政改同民生都有關係

唔止大白象

樓價高，沙中亂局，西九，香港冇高科技，全部同而家政制有關

國內貪官同中聯辦喺香港買咗好多樓
香港啲地產商靠高樓價發達
佢地為咗各自自己利益，互相抱團，
令香港特首由地產商選出，保持高樓價

呢幾句野真係有喺日常政治語言出現？

pish

大家考慮吓

PUSH
文宣方向

文宣組請考慮，謝

其實主要係民智太低, 一班港豬比班保皇狗洗晒腦

樓價高，水費貴，物價上漲，失業率...講多兩句班藍絲就覺得有道理

示例文宣1：
香港人，收到四千蚊未？
點解未？因為香港政府當你係狗

示例文宣2：

大發現！！！中聯辦於香港擁有物業
價值32億！
知道點解樓價唔會跌？？？

冇人理會香港有冇高科技,唯一可以推銷嘅就係如果通過明日大嶼香港人就會加重稅，啲藍絲淨係睇錢㗎咋

示例文宣3：
明日大嶼用：$10000億
未來20年內起屋數量： 0

示例文宣3：

明日大嶼用：$10000億
未來20年內起屋數量： 0
解決房屋問題係大話，搵機會貪你啲血汗錢係真相

佢地成日講
我地唔夠大陸鬥
所以晒氣

有好多人唔覺大白象係大白象！我屋企樓下嗰阿伯，話D人阻住唒，填唔到海！

仲有警黑合作 就算係廢老都會擔心自己既人身安全

明日大嶼費用：$10000億
未來20年內起屋數量： 0
解決房屋問題係大話，搵機會貪你啲血汗錢係真相

仲有港視單野

個人覺得問題係說服唔到唔支持普選果d人,係實行普選後香港會更好,反而比d權貴說服佢地到香港有民主就會變到好亂